睇左Addie個Live， 想問下點解熱狗個檔會播詩歌？

[size=5][/size=5好𨶙難聽呀 ]

國師成日作法
野哂啲牛鬼蛇神

好地地仲咩圍9人唔做人生意